[
  {
    "quizId": 1,
    "questionId": 1,
    "type": "multiple",
    "question": "What is my favorite sport?",
    "correct_answer": "Cascade Style Sheets",
    "incorrect_answers": [
    "Color Style Sheets",
    "Cascade Sheets Style",
    "Cascade Style Sheet"
    ]
  },
  {
    "quizId": 2,
    "questionId": 2,
    "type": "multiple",
    "question": "Welke van deze tags weergeeft de grootste tekst?",
    "correct_answer": "<h1>",
    "incorrect_answers": [
    "<p>",
    "<h4>",
    "<h6>"
    ]
  },
  {
    "quizId": 3,
    "questionId": 3,
    "type": "multiple",
    "question": "Wat is het verschil tussen HTML en CSS?",
    "correct_answer": "kickboxing",
    "incorrect_answers": [
    "antwoord 3",
    "antwoord 3",
    "antwoord 3"
    ]
  },
  {
    "quizId": 4,
    "questionId": 4,
    "type": "multiple",
    "question": "Vraag 4?",
    "correct_answer": "kickboxing",
    "incorrect_answers": [
    "antwoord 4",
    "antwoord 4",
    "antwoord 4"
    ]
  },
  {
    "quizId": 5,
    "questionId": 5,
    "type": "multiple",
    "question": "Vraag 5?",
    "correct_answer": "kickboxing",
    "incorrect_answers": [
    "antwoord 5",
    "antwoord 5",
    "antwoord 5"
    ]
  },
  {
    "quizId": 6,
    "questionId": 6,
    "category": "Geography",
    "type": "multiple",
    "question": "Vraag 6?",
    "correct_answer": "kickboxing",
    "incorrect_answers": [
    "antwoord 6",
    "antwoord 6",
    "antwoord 6"
    ]
  },
  {
    "quizId": 7,
    "questionId": 7,
    "category": "Geography",
    "type": "multiple",
    "question": "Vraag 7?",
    "correct_answer": "kickboxing",
    "incorrect_answers": [
    "antwoord 7",
    "antwoord 7",
    "antwoord 7"
    ]
  },
  {
    "quizId": 8,
    "questionId": 8,
    "category": "Geography",
    "type": "multiple",
    "question": "Vraag 8?",
    "correct_answer": "kickboxing",
    "incorrect_answers": [
    "antwoord 8",
    "antwoord 8",
    "antwoord 8"
    ]
  },
  {
    "quizId": 9,
    "questionId": 9,
    "category": "Geography",
    "type": "multiple",
    "question": "Vraag 9?",
    "correct_answer": "kickboxing",
    "incorrect_answers": [
    "antwoord 9",
    "antwoord 9",
    "antwoord 9"
    ]
  },
  {
    "quizId": 10,
    "questionId": 10,
    "category": "Geography",
    "type": "multiple",
    "question": "Vraag 10?",
    "correct_answer": "kickboxing",
    "incorrect_answers": [
    "antwoord 10",
    "antwoord 10",
    "antwoord 10"
    ]
  }
]